{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046227",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002035848?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 블랑블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加の人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 また、ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、宿泊施設の施設物に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客にご迷惑になる無条件の娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが使用でき、すべての客室で利用できます。 また、ペンション内には駐車可能な空間もあり、近くの観光地としてはサリョニ森の道、オルレ5コース、サングムブリ噴火口、済州節物自然休養林、城山日出峰、牛島、ソプジコジ、エコランド、南原クンオン海辺、南原溶岩海水プールなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は、どのように予約すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数から追加の人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションでない場合、ペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損や紛失した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客が宿泊施設の施設物に毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければなりません。また、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や焼肉をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑になるような行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "はい、他の利用客にご迷惑になる無条件の娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っている場合、再予約することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが使用でき、すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はありますか？",
            "answer": "近くの観光地としてはサリョニ森の道、オルレ5コース、サングムブリ噴火口、済州節物自然休養林、城山日出峰、牛島、ソプジコジ、エコランド、南原クンオン海辺、南原溶岩海水プールなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 704
    }
}